# LEIAME #


### O que é este repositório? ###

* Aluno: Luis Carlos Zeni
* Curso de Pós Graduação 
* Disciplina: GERENCIA DE CONFIGURAÇÃO E VERSÃO 
* Professor: EDIE SANTANA

* Versão
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Como faço para configurar? ###
